[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家蘇斯達

vvd：「咪19樣」時間 1:30am

原來今晚有波?

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

吹水台

lm

邊個會睇

Chris brown有正選

究竟fati做乜鳩, 又冇得出

有得出仲洗買人咩

唔講真係唔知

假疤討論區

輪換下啦大佬 美隊其實係唔係一直未傷好

有無link

冇

4/21>22
18>24
19>31
鐵膽咁換

俄佬台播緊滑雪

Lm

死疤狗又輸

有新仔睇，希望有好轉

輸埋今場就唔使追

早晨

本來以為電話會打中間點知係打右邊

㩒住嚟打

俾人

影

報到btw

成日都唔傳俾電話爆

嚇死人咩大佬

丹麥佬係咪未入過波

4

好似仲好過電話佬

無人睇隊辣殺疤？
又要豬一場

電話今場波都未掂過

chris brown起碼都肯起腳
雞屎

同埋起碼肯爆下

起碼佢肯自己射好安慰

有多個肯射真心高興

角球都黑

射得都唔錯

咁都無角球

推得靚到

幾耐未見過射波既翼

丹麥佬肯爆都算係咁

唔踢刷鞋波

1218

起碼有返啲速度

踢得幾好

肯爆肯射 算係咁

1534

如果malcom 仲喺度就好

咁都冇角

丹麥佬

影帝傳埋啲鳩波害到懶叻黃

希望keep住夠膽自己射
唔好再踢踢下又變踢刷鞋仔波

希望佢今日破到處

link ?

新仔真係幾快

腳毛越位

first touch好靚

Now sports 2台

丹麥goal

仆街1430

巴夫幾勁喎

撚有越

爭dd

逼到對面龍都要踢走出界

電話身價點嚟

好耐冇感受過有隻快既前場係幾咁爽 係咁爆

頭髮長度

如果係#9

電話佬慚唔慚愧

後腳比得靚到 Good ball到

Cls起馬半年有多

教授啲波

對上一隻係邊個

換fati好過佢

會讚壞的

真 條垃圾入到波再講

丹比利

影帝幾時換走，好多鳩傳

唔換啦 r歐無得出

應急既收購竟然打得咁好

個助教仲係唔係度
其實佢都係為隊波好

新前鋒幾勁

開場前好似見到佢

下 入到波再講啦件垃圾
上場輸佢

幾多年冇見過d咁直接既翼

見到少少tikitaka既影子

對面唔逼姐
下半場就收皮

新前鋒有少少亨利feel

個頭？

吹大咗

巴迷究竟幾慘
有隻正常嘅翼已經準備射精

啱啱有段得佢自己帶波，嗰段有啲feel

拉4好撚廢

畀多個正中鋒我哋，我當我哋有望贏歐聯添㗎喇

你黎話我知對上一次有正常既翼係幾時

屁馬之後啲翼都係回傳同刷鞋波

chris brown以前打翼定打前

達好撚廢

dembele

屁馬

仆你個街，拉狗真係毒瘤黎

兩樣都得

無腦

屌皇蘇心口廣告叫Good ball好球

達傳失完未
啲人肯走位比達傳未

你黎話我知今次有邊隻翼係正常,果個係中鋒黎嫁

#5 #4最強廢老中場

有啲掛住傻丹啲快速推進

好悶場波

拉4連射波都廢埋

6' "Eder Sarabia, Eder Sarabia", the Camp Nou is chanting.

迪路菲奧計唔計？不過隻左腳生蟲

美斯好想爆seed

#4

美斯差啲

佢踢疤有邊場好過

— Eder Sarabia: "My style won't change. I'll continue with the same passion I have for football, but we must be careful because we are role models for the children watching."

上咗電

對上正常翼係馬琴了

美斯

佢好慘 真疤

新仔幾勁

呢隻影都無埋
唔明賣佢做咩

拉有冇一腳好波

冇計因為真係好耐冇見過快翼

可惜無咩機會上陣

丹麥佬連頭揼都有

拉真係..

now班講波佬真係

今場睇得爽咗

咁勤力嘅

對面爽左？

美斯真係攰啦 場場靠佢

國家打吡入波

2019/20 既拉真係球隊既毒瘤黎

季前同細佬啲彈彈波好夾

唔係你以為點解光頭

ho ball

拉屌你老母

達傳失多左係因為俾對面睇通左吧

我啊婆都知只要前場迫
達就會傳去中場

唔好再提了 想哭

搵場用fdj打影個位得唔得？

電話佬真係...

唔用就咪撚搶啦
如果係羅馬應該唔會變到而家影都無埋

真係廢
咁勤力防守我買個防中唔撚好

暫時黎講fdj 打得幾好喎
係咁幫影執屎

寧願推影上一格
反正影上左都回唔切

2個一齊彈走埋

美斯今日真係攰了

美斯做咩咁慢 呢下 回哂塘

欺哥jm9
成日慢半拍

細佬係借走定放左

今日控波都搞唔掂

所以直接頂影仲好

場場都踢 攰死

拉退休啦不如

拉有無50%傳波

佢自己都冇諗過比佢

場場進攻都指意佢鐵人都頂唔順

扔拉過去國米養老就啱

Alba實傳比佢

美斯做咩疾咗疾 唔似佢

Eriksen咁平都唔搶 而家得美斯識做波..

假9唔係好正常咩

蝕底啲 拉換Martinez

去意甲挑戰

丹麥佬起跑好快

唔關事喇,大把時間比佢準備 又空,的確係大失誤黎,連腳都起唔到
比著係拉/電話咁樣比人屌死了

電話佬隱形咁款

如果fdj打影個位 姐係拉影打cm
你估我地仲攻唔攻到

講真電話做到既野我都做到 20蚊周薪簽我好過

咁都要搓比美欺

杯麵

懷疑semedo係成隊最扭得 除左美斯

咁都錯?
佢比圍住喎

呢球ok既
對面企岩位姐

拉識唔撚識走位
美斯冇人比

美斯黃

fabulous football Barcelona

睇到美斯咁落力好心up

咁有vidal嘅
之後加埋arthur

吹乜

儲夠就可以休息

丹係咪收咗咧

助教好型 仲著緊過施狗

助教企埋出黎

收左幾年

助教真係為巴塞好

係 所以有丹麥佬

手足還好嗎

個助教幾有心

我正式宣布 alba都老了

沙維係咪退左休

簽返小白pedro救亡ok?

個#4應該係新沙維 可以期待下

碧基唔好傷

Pk條頸做咩

屌 踢到成pat 屎咁

係咪訓得？下半場劇本係輸波

Pk一傷就雞胸鳥

坐左十碌？

助教又走左出黎，見到就想笑

左路 ok
右路完全 0
拉+電話 完全唔知做緊乜9

美斯好似好攰咁

中場下半場如果keep唔到，咁就應該會輸了

好似上場咁 下半場就完全攻唔入

美斯好勤力防守，唔攰就假

29' Rakitić blasts one into the stands.

回購小白

Seconds before the game, the Camp Nou spoke forcefully once again with whistles to President Bartomeu and the board of directors. There have also been handkerchiefs. [rac1]

唉又要失分

而家只能靠死球

Villa返黎幫下手得唔得都free agent

大家不推文ok?
個po咁都上到熱門

睇唔明求解

Alba廢撚到

球迷屌大雄

雞胸了

主席好似唔掂

條頸傷咗

已經唔想再睇拉係場上面

傷兵滿魯營

又係美斯

大家屌左幾年老鼠屎
而家最穩既中堅仲係佢

是否可悲

電話佬有無起過腳

擺陣呀?

好撚廢

電話倒掛都得啦屌

球證盲？

咁都俾牌？

成撚日剩係黃巴塞啲人

用頭爭頂都黃

和味濃

好能悶

On9

失分味濃

咁都黃？

踢緊乜

呢球射得ok呀拉

最有威脅係r4呢球

痴L線主場踢到咁

唔意外

電話射啦屌你 買你返黎傳波架

射啦alba屌你

jm9 有無人可以講我知

今場控球都冇j

傳撚完未

點解美斯自己唔射

痴撚線真係笑死

拉四想點

呢場贏到我戒J 1個月

雞屎呢下係乜撚野

正常alba會傳返比美斯 回知佢死去傳尾柱

呢球又唔關佢事既

屌戇鳩係咪未學射波？

拉

明明射得都傳中

拉狗走未？

求下你地練下射波 傳傳傳傳乜鳩

禁區頂空哂佢都傳比pk

艾巴要射啦
拉狗係廢，但呢球佢責任細啲

Pk傷埋

大家訓得

佢果下唔射因為比人封左位
正常 one two 就有位射
點知傳底

好笑嘅係巴YouTube 前幾日先po 左兩條射波練習片

巴塞現場

留名絕殺

比人

丹麥又點

換得未

現場球迷係咪屌哂鬼

真辛苦曬你

呢隊巴應該係我睇巴最廢既一隊

成班都唔識射波

衝落去屌7班友啦

換fati味呀on9

alba 擺明夾慣咗根本冇諗住自己射

成班練傳波咁

換人未呀屌

巴塞打控傳架嘛 唔會射

成撚日呢啲位都唔大力抽，好撚躁

傳到 1碼點咪入

教練訓左？

換人未？

Alba就哂左腳都唔射 中龍都有機會rebound goal果啲啦屌咁多人

真心fdj 今日算打得最好

Fati換電話啦

係咪無諗過贏波

係

Av

咸蛋超人

俾人㩒屌

對面咁都放過疤

岩岩睇阿個場d波都爽撚過呢隊巴

達仔9長傳未

愈睇愈鐘意佢

達俾人噓到

換fati啦好嗎？

和多場可以放棄聯賽了

點解達會被人噓?

屌你老母點解人地d迫搶咁勁我地咁廢
迫迫下可以走漏一個人比人傳到上前場
對面西甲隊黎
歐聯準備比人四五六啦

今場係咁傳失

廢

多謝留手

講到好似歐聯有得贏咁

點撚樣呀防守

其實我覺得好慘,佢有創造到機會,係入唔到姐
同埋都係老臣喇

12m

Var

12碼！

diu係咪咁-6

乜事阿

美斯唔會入

on9到 要咁先贏到既話都幾撚慘

入到再講啦咁廢

唔通真係靠死球

真

要靠var r 12碼 贏咗都唔好意思

張開哂手 係碼啦

Goallll

想呃我？

黑哨
實比人話

堂堂班霸
要靠咁先贏
好唔好意思呀

1-1波膽準備好

咁都有12M

咁樣先贏到都真係…

正

贏到再講

唉 要咁樣嬴..

屌，真係驚到

其實上兩季華狗咪成日靠呢d波贏
-6足球/對面派膠/og
唯一有form既進攻方法就係美斯

贏到先算啦 比人禁屌 人地射好啲456左

r 12碼先贏

上水

靠12碼先主場贏

仲有 10幾分鍾

美斯激昂狀態

想搵窿捐

真係冇資格贏
贏運氣only

都未贏 定啲黎wor

咁都吹翻

vvd贏波方程式 鳩吓鳩吓 美斯入波 唔知點解贏咗

Puig fati得幾分鐘

連pk 都睇唔到無舉手

vvd:咪一鳩樣

大家冷靜啲 做咩覺得贏左
未12m前比人禁屌緊wor

平時入第一球=1-0
美斯入波=美斯
今日美斯入第一球=

差d

應該foul

電話

訓緊教？

Fati

差D 12m

就算foul都罰球

法迪bb

睇comeback

快撚到

Fati換電話啦 佢電話抖下 其實電話都全勤

返去玩fornite啦88

屌奶星 得罪講句
有乜理由1:0
踢得好撚垃圾

其實兩邊都射左好多腳

冇得罪

基斯文生性d

放心你冇得罪

pensi

黑哨

諗諗下佢都全勤 佢都應該好撚攰 進攻防守都要做

都贏唔到架啦 是但

想睇佢入波

仲有一個換人位呢

換件垃圾入黎 玩完

咁又冇12碼

蝗下年又odegaard又kubo又vinicius又rodrygo
我地就得fati

換咗廢普出嚟

同潛力丹

屌電話既人
好心睇下佢走位現位
係佢廢定隊友有心病 我真係睇唔透
我係電話佬都想收工

今年打吡已贏左巴塞

其實都屌唔落 佢真係出足咁多場
少傷已經好好

都岩
不過最近把握力真係柒左啲

AV

破壞反擊機會

其實諗落都抵
丹都係一億但文員黎

係咪想快啲傳上去?

so9回歸便是最佳收購

係一直嘅把握力都十分ON9

好廢呀.............................................

Av廢到

救心

屌 美斯推柒左

深夜西波

美斯今場真係麻麻

美隊真係有心冇力了

人地就成堆後生重建 我地就成堆老野賴死
蝗一億買幾隻新星 我地一億買玻璃

美斯係有傷定點

鐵人都死啦 仲要佢體能本身唔係好
如果佢後生10年場場靠佢自己爆都應該傷味濃

突然想尼馬返嚟

其實我懷疑巴嘅軍醫都有啲問題

大家可唔可以用不推文回覆

Fati打右邊又係咪on9

痴線幾隻工兵d decision making真係唔係一般既差

FATI跑撚到死AV望都唔望吓

美隊呢球老了

今年唔好話問鼎歐聯
拎到西甲我都唔好意思

Composure好低

美斯連踢左幾場正選？

the players probably deserve more criticism than the (assistant) coach

Goalllll

2-0

Alba
呢球就似樣

板凳太廢 又要傷兵太多
蝗呢樣野好好多
Bale jameslucas果堆都要後備

vvd是你嗎

小明

Alba2-0
幾驚佢傳

Fati靚助攻

美斯即刻打面

fati又贏
brw冇左球肉酸12m
咁樣絕殺算唔錯

1分鐘都無抖過

咁既撚屎波贏人2-0
笑撚死人

fati bb ho ball

慢慢搓到 2碼入網

美斯→法迪→艾巴

我就係要呢啲.gif

Fati唔自己射 都幾冷靜

Fati靚呀

越位

下 邊度越

炸糊?

屌，var吹返走

仲未睇到

有啦

黑撚到

美欺最後一爆都算係咁
以為佢唔會追

皇蘇痛失3分

計入埋唔得既 屌你

c sir: I need 拉+影+fdj(wrong pose)

好耐冇見佢爆速原來佢仲有氣

都係因為對家all out姐

vvd的祝福

都唔係既其實 兩邊都多射門 和都合理

唔緊要啦當呢球入 唔計黑哨12碼都係1-0

唔入

手球都黑 ？

美斯幾球控得好差
格硬突破